低智森監制、你力特執導既《經痾賜何遙》係咪今日上映？

訓左無留意，中國區票房幾多？